
                      Basada en un supuesto giro final que presientes desde el minuto cinco de pelicula, la trama de Luces Rojas es la cosa mas infumable que he visto en años. Ni te interesa ni te importa nada de lo que sucede en la ultima hora de la historia. Personajes muy poco creibles y dialogos de parrafada a un ritmo demasiado rapido para asentar minimamente la informacion. En definitiva, una perdida de dinero. Menos mal que me han invitado.
        
            